---
title: about
date: 2020-02-23 19:20:33
layout: about
---

## 关于本站

这个是我个人的一个博客，与 2020 年 4 月 4 号建，由 Hexo 驱动，部署在阿里云服务器上

## 关于我

我是一个来自江西农村的小伙子，16 年毕业于南昌航空大学，软件工程专业。热爱编程，目前涉足 Java / C# / Vue 等技术栈。希望在以后能不断丰富自己的技术栈。

书山有路勤为径，学海无涯苦作舟。希望能在以后遇见心中的最好那个自己。
